呢兩個月香港油管師界學到嘅野算唔算 > 六年小學六年中學四年大學

先有sigma(柏拉圖)表演嚴密邏輯踢爆電競g收兵呃錢
之後到sigma大弟子慕容(亞里士多德)用同樣嚴謹嘅治學態度揭穿中共網絡統戰陰謀
最後再由sigma師父吳大師(蘇格拉底)用看透六道三界嘅語氣分析哂咁多邊各自有咩唔啱
入面可以學嘅野係沉迷傳統教育嘅蠢人窮盡一生讀埋phd都唔會理解得到

樓主漏咗牙杜

佢哋好似得Sigma 係有大學讀(台灣）......

當年小學個陣都係得巴士阿叔睇 家下D小學生真係幸福

BA直上phD

人瑞我個陣有賜座男

香港三哲者

聽講慕容宜家過去台灣就係讀大學喎(未FC)

想知考試會係點😳

杜公呢啲上埋神台唔使特別提啦

羨慕公子去讀台灣毅進?

你咪又係牙叔我小學睇緊你巧多士啦

我搵到牙杜 色麻 慕容 呢三位大人物一個共同點
就係同樣都係去過台灣發展
牙杜後生時去台灣著草
色麻去台灣傳播知識
慕容去台灣變到分析力極強

結論 ： 台灣真係一個好勁嘅地方

應該過咗關口個人已經會醒1.5倍